林鄭月娥與一眾司局長拍片鼓掌「向所有醫護致敬」

特首林鄭月娥今於fb發佈影片，與司局長一同企定定拍片鼓掌「向所有醫護致敬」。 #之前係點講呢 #話罷工醫護要求封關係害群之馬

#武漢肺炎

笑得好假

支持佢自己落場做醫護

啲口罩去哂邊？

阿邊個唔係40幾日冇放假 仲要做show拍手仔

致敬完，繼續秋後算帳，又贏

柒婆：已私藏

好嘔心
呢頭叫人去死
果頭拍片鼓掌

冇後果！正！

好感動
全身充滿力量

條賤婦仲要專登著藍色衫

好快會搵細路出黎唱歌

衰撚過送橙送魚蛋

差唔多時候有類似感受刁大大暖流嘅小朋友

剩係睇張圖都笑到hihi

做乜9

拍條片既主旨係咪講
快撚d 攪掂佢啦黑護
如果唔係點抽後算帳

成班都痴撚線

轉頭就清算

點解唔否認同北京講話要炒醫護果份報告

好尷尬

睇見都作嘔

出咁多糧比你地班官去拍手掌

偽善

右下第二個

拍條片又唔知用左幾多百萬喇

攞景+贈慶

條片仲要每個SHOT唔過4人

拍手之前洗左手未
到時D 菌又周圍彈大攬炒

Disgusting

咁有冇幫過呢班醫護呀？！
DLLM！

其實今時今日
仲有幾多香港人覺得鼓掌係鼓勵致敬加油?
究其係未聽過小鳳姐
定唔識抵撚死三個字

衰撚過陳以誠出嚟唱歌

咁陳醫生好D

港英餘孽

衰撚過以前柒到仆街既派燒賣

今次連杯麵都慳返

跟大隊做就唔同講法
依加走去跟人做 得個柒字

班政府廢物又加人工！

笑死
以後用呢張改圖恥笑

唔係叫人黑醫護？

同疆屍有咩分別

虛偽到令人作嘔 林鄭根本係權威主義者同極度自戀者，對地位低於佢既人佢係零同理心同情心，死活都唔會理

收皮啦成班冚家鏟

我真係恭喜你呀

拍條片咁就浪費左17個口罩

加人工比佢地好過啦
屌你老母拍手掌...

慳d啦
未見過人做show做得咁黑人憎

好似大陸果d on9片

核突到

呢頭拍手 轉頭清算醫護

估唔到佢咁黃，仲識講粗口唔怪得學是學非都無左佢

真係多撚謝晒

屌！派錢吖PK

醫護士氣-100

好似成班官係到笑9班醫護宜家賣完命遲下仲要俾人清算

黑人講生日快樂
有異曲同工之妙

湯好飲劇好睇

好撚噁心

成班智障

佢地嘅出世就係浪費

咪又係呼應中共嘅路線

攞呢條片整條雙面人777啦

所有？？唔係要炒人咩？
挑！

根本就有反社會傾向

收皮啦，林鄭幾時中招呀

唔會得逞

拍手送班醫護去死，真係好野，關又唔封

佢真係好撚嘔心

條片咁多特效，製作費應該過億

點解咁多人分唔清

好撚嘔心呀

呢條片又幾多錢

我估過億
荷里活都做唔到呢D效果

屌又做馬騮戲 之前講黑醫黑護 講到人地社會毒瘤咁 食屎啦港共

拍你老母

含撚la柒婆

拉

衰過請人食魚蛋

專頭炒鳩哂班護士，換班支那人入黎

成班弱智閪
拍乜撚嘢手 我諗起老人院班阿婆

我估要用200萬做果段拍手片

浪費公帑

上年拉FA記者個陣做咩唔出黎？

屌 最尾彈嗰幾格出嚟好似90年代

錯手按錯負評
支持醫護 ，留家

厚顏無恥

之前人地明知唔夠物資 ，人手又一定overload，唔想送死，叫你封關。你就話人黑醫護。

到依家開始有醫院感染個案，知道瀨野啦，就出黎扮野多謝醫護

收皮

我等高官黑警冚家剷再拍過

crew唔計

沒用csi口罩了

關照舊唔封, 繼續拍手推你班醫護去死

捐啲錢出嚟好過啦

食屎啦屌

拍呢條片又使咗幾多萬港紙

之前日日屌㗎喎

而家醫護有光環加持啦。
咋咋淋開始第二輪罷工

聽日武漢就開關 一車車嚟香港㗎啦

跪求神人改做黑白相

講清楚先：
哩個係早幾日講緊之前8點拍手掌活動
唔係講777

柒婆著藍色衫 係支持藍醫護

隔離病房話唔夠n95,你班廢物就係度拍下手

好撚嘔心 呀爺話致敬就致敬

好撚嘔心呀, DLLM

拍咩撚野手 講聲醫護由一月份開始計 全部double pay到7日無新增個案為止就得啦

以後出糧用掌聲代替算今年公司業績又比上年升咗10% 比啲掌聲自己先

班垃圾高官快d死撚晒佢啦，拍你老母咩

Very high meme potential

例如可以用喺最近某國直升機意外

拍片都戴口罩,好浪費

我想嘔呀.jpg

諗起依一幕

違犯蒙面法
拉得

林鄭月娥DIRTY TEAM

好撚假屌你

嘔

啲大陸式公關騷 柒到無眼睇

前個排就想抽後算帳，今日黎拍手，真係好核突

屌你老母 去死啦狗官 假仁假義

Karen博士喺吸吸可危集會上過台，屌鳩過政府新聞處話催淚彈對人體無害

成個政府完全支那化 中聯辦繼續採取強硬方針
遲下起埋網絡牆 23條
再遲D就全面轉用人民幣

佢哋自殺會比拍手有用

屌今次又用左幾多十萬去拍埋d垃圾片呀

外國政要親民，搭地鐵
香港嗰啲，分分鐘係CG嚟

之前先話黑醫護又罷工?

屌

佢怕手比黑驚

成班企鵝咁